點解以前啲玩具咁正

尋晚醒起自己有好多舊玩具於是搵返哂出嚟，不過有部份都殘到送到無人要嘅地步，已經即刻掉咗，得返呢少部份係仲見得下人。
發覺以前啲玩具都好重手，又好多玩法，清潔嗰陣都忍唔住每隻撚兩撚，都幾慶幸細個玩過呢啲玩具。不過屋企已經無位容納佢哋，想問下巴打會唔會有啲係值錢，我就放哂佢哋㗎喇

百獸戰隊應該幾值錢
去現時點見啲日版全新DX 都賣到幾千up
利申 唔太識啲玩具款式 剩係識隊戰隊

以前都有套老番百獸戰隊玩具

圖一細個全部都有

btw你好似差隻金鷹就可以合體

尋日搵已經唔見咗，應該係上一次執嘅時候發現爛咗所以掉咗

啲戰機

有無人知圖三係咩嚟細個去人屋企玩人哋比，見佢寫住98年

圖二架戰艦放唔放？

比屋企人dum晒

圖二我全部有

嗰時日日幻想大個可以自己揸一架

高斯太空用果兩架好型 尤其藍色果架

留名

細個最迷高斯，戰機好齊、槍同變身器都有，不過嗰啲爛哂，得返圖嗰啲

細個玩百獸王隻牛好容易夾親手指

一 二 三 六都有
可惜冇左個盒

btw帝拿系列好似有分膠版同金屬版

百獸戰隊全套有曬 好彩細個已經識珍惜 依家仲保存得好好

你漏左紅色機

星獸戰隊

膠版係咪即係復刻版？
呢幾盒都係九幾年嗰陣買

This?

yes

我都唔知

印象123嗰陣仲有金色版，老母唔捭買

老屎忽
同一年代

你勾起哂我既童年回憶

唔知邊度有得睇百獸戰隊呢

痴線 入黎就係想講百獸王

隻鷹好似係個頭？
記得獅子係心口 牛係腳
牛仲可以轉做貨櫃車型態

好似係隻鷹個頭搭住獅子個頭

第2張圖部亞多迪西號
細個勁撚想要

對翼攝落d毛後面個gap
再反個頭出黎

細個有儲落
屋企有成箱

隻鷹對翼夾住獅子個頭 條尾轉上黎就係個頭

百獸戰隊，細個覺得犀牛最抵買，因為搭多隻穿山甲

個套可以合體0既彈珠人都好正

以前D 野真係正好多

仆街 我剩係得隻金鷹

應該都合到個身
係冇頭

要同樓主合體嗎

有意收留部亞多迪西號

第二張圖有幾架
好撚正

依套我有 合埋體 玩到殘哂

唔好掉啦
留番比d孫仔睇

依家d hot toy都好正
不過唔係細路玩

我有爆龍戰隊

唔覺，只不過係你細個當年玩個隻玩具加咗d感情分之嘛

199x

好記得有個教育節目講藍色嗰隻甩色

細個時我都想要合體機械人同戰機，但屋企人唔比
於是我自己用泥膠砌d戰機黎自high…個陣都玩得好開心
但而家諗返就覺得好sad

合體機械人同戰機變咗我人生既遺撼
就算而家比得起炒價，買得返哂，都已經唔係個回事

爛到救唔返今朝掉咗

我仲記得我個部既開合位玩到有邊唔識彈開塞唔到隻公仔落去

百獸王

想要圖二戰機

我都有部車仔

套野叫乜

百獸王應該每一個細路都玩過 果時買齊哂 玩隻猩猩一定要玩埋條鍊
好懷念

我得隻猩猩日日係度變做個身，再變返做猩猩
唔知做乜9
條鍊就自己拎住fing

重甲戰隊

百獸戰隊

好懷念呀
細個有齊哂
有日比老媽子登脾氣
要我自己一隻一個dum落垃圾袋
細個到而家都記得
呢個童年陰影真係記一世

請問樓主有興趣放圖一+二嗎
想儲低返以前擁有過嘅童年回憶

隻猩猩好似係後期出同白熊黑熊一齊 最初係獅子佢最好玩係可以自己亂咁合體 真係好正

你就好啦
記得我細個成日都想要部合體機械人
有款好似係唔同交通公具合體
但老母買左兩次都比左可以合體果盒我表哥
我就得隻冇得合體既

入嚟就係睇百獸王

百獸得隻長頸鹿同中間獅子 隻長頸鹿㩒制可以鹿頭彈出嚟

我差6號機🤧

買過 唔見哂

細個有圖一其中五隻，但而家已經扔晒

嗰陣買好似八十幾蚊，但當年老豆人工都係得五六千

呢套細個好想要，扭勁耐阿媽先肯買一部俾我

上面幾多講百獸王
百獸王同百獸戰隊兩樣野黎

嘩屌套百獸我細個都有，生日禮物黎
而家已經唔見左

套戰艦正啊細個勁想要

巴打同我同一年代

支持

我屋企仲有好多戰機唔捨得扔
Btw我都有隻金鷹可以同樓主合體

以前coco,7-11儲個d野都仲有回憶黎

我成套戰機都係扭返嚟

Dup晒

有冇合左體既相

以前細個好鍾意呢個變身器可惜屋企人唔俾買

幾年前影嘅
依架收咗入倉

屌 細個有 01 其他都想買不過老母唔買定無叫佢地買

以前有高斯部戰機
帝拿都有個3部super guts 戰鬥機+ 鑽地機，仲可以合體
大咗俾老母送哂俾親戚啲細路
依家諗翻覺得有啲可惜
仲有勁鍾意迪加部白色guts wing但搵唔到

順便post埋

正呀屌
呢3隻好有金屬感，仲可以合體

百獸戰隊
牙吠王合體5隻齊曬
仲有忍風戰隊
旋風神3隻齊曬
轟雷神2隻齊曬
仲有3粒死人昆錢機關球
買咗d機關球仲可以2隻大野合體變到勁撚大隻

得01 金屬嚟 超重手

因為機身真係金屬嚟

咪放啦

係 我以前都有呢3部
唔小心甩手揼中自己係幾痛

好似係主角呀哥？

最中意綠色個隻

已經比人扔哂 合體好撚好玩

呢幾隻細個齊哂係冇07
好懷念呀

細個玩8號將佢兩隻脾打橫 實會夾到手
可能我嗰隻特別緊

設計問題，我都夾過好多次
所以之後好少拎嚟玩，keep得最好

以前設計玩具嗰班 60-80 後 真係料㗎
唔止玩具設計香港以前咁繁榮都係多e一代 真係黃金一代

而家樣樣野都交俾班90後 就知道死得人多啦

邊度重可以好似以前咁 只能夠等多10零年洗牌 等00 後揸旗

一見到d玩具就知大家係同年代
不過我冇你keep玩具keep得咁好
又冇買咁多隻

黑騎士日向個隻機械人

話時話係咪無04 05號？

車仔嚟，冇買

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

我部廿年前既四驅車仲係度第一代星馬烈
不過已經泛哂黃

以前有成套恐龍戰隊,不過細個果陣己經掉左

想買番

百獸果到100$一隻
圖三應該300-400

唔該巴打

屌我細個都有
不過dum左

我記得仲有成個基地

大陸網搵 勿屌

我記得細個tvb係叫百獸王

係咪模型要自己砌嗰set?
讀小學嗰時未識砌模型
老豆幫我砌撚咗
依家都想搵返

仲以為以前70-80年代
果d民間智慧玩具

日版嗰款我有吖
不過冇影低，張相上網搵

百獸王另一套野黎

以前啲少女玩具而家都炒到幾千一把
果啲美少女戰士同小魔女doremi

百獸戰隊真係好好玩
後悔以前玩得佢哋多 搞到而家有D殘

你無錯 佢都無錯
個陣TVB 係叫做百獸王... 睇左先知係戰隊黎...

牙吠銀隻銀狼啲色水真係靚到癲

差隻金鷹 冇左個頭

有圖三 但屋企又係無位要逼住賣
仲要賤賣

圖二全部都有

我有

細個好鍾意圖三星獸戰隊嗰隻牛

細個玩冒險樂園 將d分換百獸王 有鹿同犀牛

想要圖二隻戰艦

百獸王 隻 牛 同埋 犀牛
仲有 忍風戰隊 嘅 獅子 都勁撚重
細個嗰陣懷疑係咪畀小朋友玩

彈珠人都好正

勇者系列啲玩具最好玩

以前超人d戰機真係好正

有圖3果隻
成日變日做人形，跟住凸條尾出黎扮J

樓主格黑騎士正阿，我想要好耐好耐好耐，我記得我淨有 果個戰隊入面既 藍色機械人，但都唔見左好多年

最低果張果隻野我有

見到諗返起細個既回憶已經有少少感動

曾經都有埋隻牛
Btw唔知叫咩名

細個有齊樓主啲玩具 可惜比老母扔曬 希望樓主好好保存

見返三款玩具我都同巴打一樣擁有過，但係大個咗阿媽話要掉左佢，嗰時都唯有揼咗佢，依家睇返覺得好有感覺！好想買返超人帝拿嗰啲戰機！但上網睇過二手都要千幾蚊一套

星獸戰隊果個黑色鬥牛佬？

勇者王 水龍火龍

呢隻仲有冇得賣？
同埋會唔會有重製版？
好懷念

岩岩search左
真係星獸戰隊
1998年 不過我無咩印象

圖二隻戰艦 亞特斯號（當年tvb譯名）真喺好撚靚
細個果陣想要到癲咗

細過好鐘意 仲有大啲個部

細個我都有呢架嘢

但我應該買唔起樓主set野

樓主 圖中有d玩具有興趣 請TG

隻人仔唔見咗好耐

仲有微星小超人 正到爆

你地細個咁富有既
D戰隊太貴 老母唔肯買

呢隻好似係叫雅撒 主角？

唔知日文叫咩名 但個陣 TVB 叫佢做七重變形體 我覺得好型

一望到啲回憶突然叮一聲返曬黎
可能已經被工作磨㓕左，見到啲玩具反而更加傷心

Yes
唔嫌貴其實現時點大把貨

微星小超人

百獸王超好睇

以前齊哂所有bb戰士

屋企有

屌我都有最後隻牛！！！！！！
細個老豆買番嚟日日玩
回憶翻哂嚟

有齊晒成套百獸戰隊

分享的圖黎睇下

我都有套百獸戰隊
大家係咪都係冒險樂園換番黎？

超級正嘅機械人系列都好正，超多角度可以郁

果陣好似叫百獸王

唔知係咪日版關係
我見玩具盒上寫百獸戰隊
所以就跟佢咁叫

有迪加合體機同百獸鳯凰合體
以為自己開post

好細個曾經擁有過，不過應該玩爛左掉左了

痛到仆街
Btw 細個買唔到紅獅 買左黑獅頂住先 屋企都仲有未扔

見到樓主果隻1 2 3號好感動

comicave ironman 好唔好質素？
想入mk7同42

回錯post sor

已經消失晒

百獸王係動畫嚟，百獸戰隊係特攝，2套差咗20年

原來我記錯名，細個係睇特攝果套

TVB係叫特攝嗰套做百獸王

點解我記得係叫百獸戰隊，係咪我記錯咗

雖然唔係玩具 但好想分享比大家睇

圖一齊哂

百獸合體都值幾千

銀色既狼王合體

超人帝拿

特首戰隊

因為你以前細個囉on9

01 02 03 可以合體 細個都有

同好

百獸王而加睇返都仲係覺得好型
但係好可惜我個啲細個已經掉晒

我連埋盒一齊儲

全部細個有~

萬能俠舊日伴隨自己 屋企通處飛
七歲幾膽敢預言自己 操一艘戰機

得隻古代鷹
以前無錢 淨係可以去冒險樂園換隻鷹

你咁換法先係用最多錢喎
又食又拎

我以前好迷百獸戰隊
有2套合體
但之後比哂表弟玩

圖1，3全部有 圖2有4隻

好正

我好肯定咁講
當年TVB開播 百獸戰隊 個陣
係叫 百獸王

之後好似改番 百獸醫隊

四驅車 超速搖搖 爆旋陀螺 激鬥戰車 暴龍機

我得隻獅子

我有你架戰機

唉屌, 搬左屋無撚左

百獸戰隊真係好正，諗翻嗰陣全部儲曬，搬左屋冇曬

有錢仔 好提子 我摺紙同紙皮扮呢d玩具

細個無錢買，用lego自己整左架

呢部超人戰機真係好型棍

有冇人儲龍騎連契約獸個系列

百獸戰隊真心無得輸。多變化。左組右組都得。 關節位做得好撚靚。 玩勁耐都重係響
好似唔識滑牙咁。 真係拎上手玩又得。放響度擺都得。得左

童年回憶啊

細個嗰陣啲美少女戰士玩具
如果唔係搬屋，屋企人掉晒
賣返出去都應該賺好多錢

90年代 大陸好撚興 百獸王。 我意為百獸王係大陸出品黎。 講真個機械人設計好怪。 手手腳腳都係動物頭。 一陣大陸味。不了

郁嗰啲小機關喀喀聲真係好爽

我都有隻係朋友送 鷹身 長頸鹿&鹿手 犀牛腳兼可以攝隻穿山甲入去左腳 不過收埋咗係櫃底

想當年細個扭計要老母買
係條街喊到九彩先買到兩隻百獸戰隊
個陣好似成舊水一隻
返到屋企比老竇打到跪係到

好似好多細路都有依3架野
我都有

有冇愛好者?

好掛住爆旋陀螺
以前每代都會買
青龍V, V2好正
最正係G有得加速

差隻雀

有冇巴打玩過鎖匙戰士

我以前咩戰隊合體都齊晒...
但中上中學就扔咗大半
淨翻一兩隻
原來都值幾升....

隻牛

得隻雀好想要

其實百獸d 機械人size 已經細了好多，只不過依家那d戰隊機械人仲細，設計得仲hea ,好求其就叫合体。

屌好熟口面
記得以前勁鍾意
呢套咩嚟？

點解要放棄你昔日嘅好友

超人迪加
Guts wing 1號

我想問下呢套係咪都係百獸戰隊 完全無印象

唔記得邊隻打邊隻啦你估好似細個冇野要記咩

Y字形變身器嗰隻叫咩？
日日攬住變身器嚟瞓

右下角個隻忍風 其他全部都係百獸
利申 想要

係亞迪西斯號

我都係睇完個post摷翻出嚟 封晒塵

而家仲有無呢款？早兩年miss咗

我都想搵返忍風呢隻甲蟲
當年淨係買左藍色個隻搞到冇得合體

死啦，我玩過呢啲係咪叫好老
我記得有個可以轉型變返藍色態

得矇面超人腰帶